黑社會落街打人=分區戒嚴

祝賀香港發明左警黑合作分區戒嚴既新構思
並於元朗首階段實行